Ipad pro ios update 問題

Iphone ipad太舊會update 唔到ios，咁ipad pro 係咪都一樣係咁？

太舊型號 可以jailbreak 更新？

俾你up到咪又係會窒到屌出聲